# Challenge Concepteur Full Stack
Ceci est un challenge qui sert d'entrevue technique pour le poste de concepteur logiciel chez Cleio. N'hésitez à forker ce repo. Les Pull Request seront ignorées.

## Brief
Concevoir une application web qui permet à un médecin d'effectuer de la télémédecine pour un groupe de patients.

*Les solutions partielles sont acceptées* Ce n'est pas nécessaire de soumettre une solution qui implémente tous les requis.

### Vue Tableau de bord
* Ajouter/Supprimer les patients (Nom, Prénom, Age, Sexe, Courriel)
* Afficher l'ensemble des patients et pour chaque patient, afficher ses signes vitaux (Fréquence cardiaque, Température, SpO2)

### Vue Patient 
* Afficher des statistiques (Min. Max. Avg.) pour chaque signe vital
* Envoyer un message au patient

## Portée du challenge
* Description haut-niveau du design et des technologies utilisées
* API Serveur(en utilisant le langage de programmation et/ou le framework de votre choix)
	* Implémenter au moins 3 appels d'API dont minimalement la mise à jour périodique des signes vitaux en utilisant des données générées aléatoirement
	* Utiliser une base de données pour la persistance (ex.: MySQL, MongoDB, etc.)
	* La plupart des concepteurs chez Cleio utilisent C#/.Net Core ou Node.js côté serveur, mais n'hésite pas à utiliser ton environnement technologique préféré
* Application web
	* Implémenter une Single Page Application en utilisant un framework moderne (ex.: React ou Angular ou Vue.js) qui communique avec le serveur
	* Cela devrait s'intégrer avec votre API, mais c'est acceptable de générer du contenu statique pour certaines pages
* Documenter les hypothèses que tu auras faites
* Une solution peut ne pas être complète, par contre, ce qui est soumis doit fonctionner

*Bref, impressionne-nous!*

## Comment compléter ce challenge
* Forker ce repo sur Bitbucket.
* Complète le design et l'implémentation tel que défini et ce, au meilleur de tes compétences.
* Lorsqu'approprié, ajoute des notes dans ton code pour nous aider à comprendre. Assures-toi que ce soit compréhensible pour l'équipe Cleio.
* Complètes le travail dans ton repo Git personnel et envoies-nous le résultat 
* Tente d'accomplir le plus en 4 à 8h de travail en tablant d'abord sur tes forces. 
	* Tu peux en faire plus si tu en a envie. On va te demander le nombre d'heures faites de toute manière... ;)
	* Tu peux aussi en faire moins (tu as probablement déjà un travail et possiblement un famille). On va juste te poser plus de questions... ;)
* Prend en note qu'on veut voir le style de code que tu écris, ainsi que les approche/structure/pattern/outils/etc. que tu utilises en général
* On va planifier une rencontre d'une heure ensemble pour que tu nous présente le tout
	* L'objectif est de comprendre les décisions que tu as pris et leurs motivations

## Qu'est-ce que nous recherchons? Qu'est-ce que cela prouve? 
* Déterminer ta capacité à faire des hypothèses à partir de requis très limités
* Déterminer ta capacité à faire des choix technologiques et de design
* Identifier tes forces
* Il n'y pas de réussite ou d'échec, cela servira de base de discussion avec toi pour traiter des enjeux spécifiques.